---
weight: 11
title: Startseite

---


Die Startseite der "Administration"-Anwendung enthält

* eine Begrüßung,
* Quick Links zu wesentlichen Funktionen der Anwendung,
* Ihre Kapazitätsnutzung im aktuellen und vergangenen Monat,
* die von Ihnen abonnierten optionalen Anwendungen.

<img src="/images/benutzerhandbuch/Administration/admin-home.png" alt="Home screen">

Die Kapazitätsbereiche zeigen:

* API-Anfragen: Die Gesamtanzahl der API-Anfragen. Umfasst alle aufgerufenen Funktionen, unabhängig davon, ob die Funktion von einem Gerät (z. B. Senden von Messdaten) oder von einer Anwendung (z. B. Abrufen der Geräteliste) aufgerufen wurde.
* Geräte-API-Anfragen: Umfasst nur die Aufrufe von Geräten, wie etwa das Senden von Messdaten.
* Speicher: Insgesamt gespeicherte Daten in Ihrem Konto. Die Datenmenge kann durch [Datenhaltungsregeln](/benutzerhandbuch/administration-de/#retention-rules) und durch die Menge und Größe [gespeicherter Daten](/benutzerhandbuch/administration-de#files) verändert werden.
* Speicherbegrenzung: Wenn eine Speicherbegrenzung pro Gerät definiert wurde, ist der Benutzer auf eine [maximale Datennutzung](/benutzerhandbuch/enterprise-edition-de/#storage-quota) beschränkt.
* Hauptgeräte: Die Anzahl der Hauptgeräte, die mit Ihrem Konto verbunden sind, ohne Kindgeräte.
* Geräte: Die Gesamtanzahl der mit Ihrem Konto verbundenen Geräte einschließlich Kindgeräte. Dies ist die Summe der Geräte, die unter [Alle Geräte](/benutzerhandbuch/device-management-de#viewing-devices) in der Device Management-Anwendung aufgelistet sind, sowie deren direkte und indirekte Kindgeräte.
* Benutzer: Die Anzahl aller Geräte in diesem Konto, aktiv sowie inaktiv.
